## Задание

Сверстать макет [psd](RamdaJS.psd)

#### Технические требования к верстке:
- Верстка должна быть фиксированной ширины (1280 пикселей, как в макете), весь контент должен быть расположен по центру экрана
- Лого Ramda.js вверху должно быть сделано текстом, в виде кликабельной ссылки
- Верхнее меню должно находиться по центру блока
- Картинка в рамочке должна быть отцентрирована горизонтально и вертикально
- В футере в правой части необходимо использовать спецсимвол копирайта
- Верхнее меню, блоки с боковым меню и картинкой, а также нижнее меню в футере страницы должны быть расположены горизонтально с помощью CSS свойства `display: inline-block`

#### Необязательное задание продвинутой сложности:
- Сделать чтобы пункты каждого из трех меню выделялись как на макете при наведении на них курсора мыши
- При наведении курсора мыши внутрь рамки с картинкой, увеличить немного картинку (переход должен быть плавный) - пример можно увидеть [здесь](image_scale.gif)

### Важно!

Начиная с данного домашнего задания, все домашние задания должны быть отправлены ментору на проверку в виде ссылки на ваш личный гит репозиторий [GitLab](https://gitlab.com/) либо [GitHub](https://github.com/). Все домашние задания можно хранить в одном репозитории.
